覓腸是靚黃晚 板燒雞扒飯配蒜蓉蘑菇汁 迷你車打芝士著條

好似幾正咁 邊間？

粉嶺咖啡灣

但好貴 要近150

有錢師

啲飯屎咁濕

啲飯係麻麻地

咁遠 你有車車

我住果頭

日日依好野

食

外賣好食過住家飯

賤男

我是好人

彩瑛煮咩都會食哂？

我會食哂

有米師

有米青

米青唔腥

靚晚

自爆師